《未來戰士：黑暗命運》試映獲激讚！ 蓮達咸美頓回歸帶起成部戲

《未來戰士：黑暗命運》（Terminator: Dark Fate）將於10月31日正式上映，該片昨日在美進行首波媒體試片，開出令人出乎意料的好評。眾多外媒更一致讚賞自從前幾集評價的不甚理想之後，這一集確定是《未來戰士2》（Terminator 2: Judgment Day）後最佳的正宗續集，也證明飾演莎拉康納（Sarah Connor）的蓮達咸美頓（Linda Hamilton）才是本片的真正靈魂人物。

「Cinema Blend」的Eric Eisenberg表示：「很高興的說《未來戰士：黑暗命運》是《未來戰士2》之後最好的續集，這是一部回歸初始的電影，讓人想起《星球大戰：原力覺醒》（Star Wars Episode VII: The Force Awakens），但是新一代英雄很棒，很高興看到傳奇再臨，而且動作戲很精彩。」

「i09」的Germain Lussier說：「《未來戰士：黑暗命運》基本上就是「未來戰士：原力覺醒」，但這是非常令人興奮的重啟，本質上有着首兩集最好的部分，蓮達咸美頓、Mackenzie Davis、Natalia Reyes都很棒，動作戲令人讚嘆，即便太有熟悉感，這無疑是迄今最好的「未來戰士3」，未來戰士又回來了。」

「Slashfilm」的Peter Sciretta說：「阿諾舒華辛力加（Arnold Schwarzenegger）太棒了，這是他在《未來戰士2》之後的最佳表現。」

「Uproxx」的Mike Ryan則說：「我本來對《未來戰士：黑暗命運》抱持懷疑態度，因為預告不是很好，但我真的很喜歡，相較於《未來戰士2》之後的其他續作，這次的主要靈魂再度回歸到蓮達身上，這一直屬於是她的故事，她也在這部電影交出驚人的成績單。」

總結目前《未來戰士：黑暗命運》的初期媒體評價，對於蓮達咸美頓蟄伏多年後的再度復出，感到非常興奮，也認為她確實在片中交出令人驚訝的成績單，再搭配老夥伴阿諾，讓《未來戰士：黑暗命運》獲得相當好的評價，該片預計在之後會有更多好評誕生。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

2019，我仲係睇緊Rambo,同阿諾代表D咩？

我覺得呢套野好伏下
戲院睇小丑個陣，睇到呢套戲Trailer , 好唔掂下

證明左龍媽真係票房毒藥黎

好似得GOT係做得好

拍下小品ok啦
Me before you 還好，今年有套last Christmas

睇曬戲透了

got 係佢執到啫
完全係紅個角色
冇演技可言

同john snow鬥冇戲

goolge完先發現原來佢仲有套han solo,好似都係麻麻
再禁禁下見到GOT係艾美獎拎左最佳劇集

第71屆艾美獎於香港時間昨日（23/9）早上在美國洛杉磯微軟劇院圓滿舉行，HBO捧走34個獎項成為大贏家，不過大家最討論得最熱烈的當然是HBO爛尾神劇《權力遊戲》（Game of Thrones）竟然奪得戲劇組類別最佳劇集。

終於無伏？

希望無，有真sarah conner回歸，又有占導編劇兼監制，導演係deadpool果個， 唔知會唔會因為過去幾集拍得爛影響埋今集

上一次續集係咪爛尾？

已經睇到好亂

比返第二集既john connor 我

今集直接連住T2

genisys我覺得幾好

有1，2集致敬位
時空穿梭冇玩到走火入魔
劇情緊湊又加插d洲長搞笑位

john黑化既劇情我又接受到

我覺得Genisys唔差
留左伏線拍續集
係john connor選角太樣衰
salvation就揾Christian blade做john connor
但係做kyle reese既sam worthington捧極都唔紅拖累左套戲
其實terminator最worst係3
簡直係黑歷史

睇落唔差

good

依套野啲劇情一早喺reddit比人爆曬
我都有睇曬 真係似star wars ep7

好想睇吓，下星期六有冇imax睇

俾多次機會

係，我真係有d想睇genisys嘅續集，感覺個世界觀幾大

really, 有冇link

除左第三集，我覺得4，5都唔太差
係改到亂撚哂，但算係咁

出緊街 你想知我可以簡單描述

講啦屌你老母

屌你老母 唔撚講

想睇哂成套未來戰士
次序係點

但龍媽好撚正

老實講，我想睇genisys拍多一集
咁多先等到州長升級，比佢威下都好啊

s4開始已經係肥媽

睇完1同2就夠架喇，其他唔睇無所謂，外國d人都話呢集先當係t3 就岩架喇

好的

我已經自己搵到了，感覺流流地
如果係咁嘅劇情，我覺得唔會咁多人讚
電花劇情咪同t3一樣😩

有咩時序，
邊套出先咪睇邊套，咪跟上映時序睇lor

我覺得genisys新三部曲應該可以完結成個series, 解決成個time travel沒完沒了嘅問題，所以想佢拍落去

我上面打左
係真 佢今集跟番star wars ep7咁拍
所以多人讚

sam worthington係marcus

btw個人覺得1=2>salvation>genisys（選角真係太失敗）>>>>>>（無法跨越之壁）>>>>>>3
期待dark fate

發覺近期都無乜電影同佢競爭
joker 又上左兩個星期

今次票房應該唔錯

上次同侏羅紀,兩套都係經典續集reboot撞到應一應

你係廢老

幾時拍返未來打扙，T800海大戰一定好好睇

回下帶

classic NEVER change!!!!

T800海……
講真繼續咁吹落去根本未來人類係輸緊，
完全唔係一開始所講天網喺未來就輸，而要用time travel出cheat.

呢套都未講邊個派阿諾去保護九歲嘅龍母

戰爭開始時人類其實仲保留咗唔少戰力（T3，Salvation）
去到後期其實人類軍事科技方面已經成功研發出有同天網同level嘅等離子武器，同埋俘虜咗一啲Terminator返嚟洗機令戰局變返平衡（T1，T2，Genysis）

睇T3套垃圾嘅話，其實T850同TX都係天網對呢個局面嘅回應，一個強化裝甲嚟應付人類反抗軍嘅等離子武器，另一個就係對付被洗機嘅Terminator

當然隨住Dark Fate上映，上面T1T2之外嘅作品全部變黑歷史

平行宇宙

無睇過未來啲士
想問下時間線係點？
係咪要睇哂前5集先明？

睇第一集第二集就得，其他已經變黑歷史

想入場睇
正傳次序上應該重溫咗邊幾套先?

屌你咁得閒學下英文啦 吞兵乒球

唔知點解t1t2以外,
套套電影甚至電視,john比人感覺都係廢廢地

我幾鍾意啲套,有新鮮感,開個新局出嚟

可能係因為呢兩套john（成年）都係得側寫

t3嗰件真係頂你個肺成pet屎咁

上幾集拎住個名 伏撚左幾次
唔知今次呃鳩人定係咩

其實T3垃圾係邊？睇果陣太細個，依家唔想晒時間重溫
只係記得個結局都係避唔過世界末日

。

其實我覺得跟salvation條線繼續去先正
成條時間線順住去睇人類係點反勝做主線，再整t3000/4000做噱頭，一定收得

Genysis太過為扭而扭
將john寫到變機械人其實同sw8寫到luke做左廢老一樣好難令fans受落

No James Cameron
犯駁位太多
都合主義／Deus ex machina whatever
強行搞笑（talk to the hand...星星眼鏡...）
John Connor
成套戲十分沉悶，全程只係响度貓捉老鼠，缺乏第二層劇情（T1有Kyle Reese同Sarah Connor之間君生我未生嘅愛情，T2有親子情同機械產生人性）
結局算係升華...但都係有限公司

t2明明係醒目仔嚟,
唔知點解去到t3同埋電視版成舊飯咁見到都想打佢兩巴
就算係bale版都係覺得唔夠勁,
我睇完咁多套成長john既結論係,
所謂既人類救世主根本不外如是,
不過係一早知道未來出cheat,佢本身根本無料到

一定要搵返第一、二集睇
如果唔係睇呢集會大打折扣

t2同bale起碼都識做hacker

han solo 失敗真係唔可以怪龍媽, 實在係SW8太差, 搞到好多人唔再入場睇SW, 本身套野好似唔錯的

龍媽仲有套特警判官好睇既，雖然似突擊死亡塔
btw上集都話有返之前terminator感覺的說...

第一次聽人咁樣撐solo

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

完全係心聲

其實講左咁耐, 各位爸絲覺唔覺每隔幾年
terminator 有新一集, 爸絲們又上黎討論, 我就細細個開始追由t1開始睇, 到t3上映果陣開始識上網睇討論..到而家

btw 覺得加長版t2 劇情先夠完整

算啦龍媽自己都知自己事識潛水
係唔使幫佢兜

講得啱，未來打贏天網就叫做為個系列寫好一個結局
一直唔寫未來贏，都唔知time travel到幾時。

t3唯一好睇就係tx,
tx喺vet度奶john d血嗰一幕真係好好j

因為d故事通常都鐘意寫主角懶係有成長
所以開頭寫廢佢留一大個成長空間就易d作
低級寫作手法

特警判官
係指 Dredd (2012) ?

自己好鍾意salvation, hardcore打仗
嗰時仲出埋game, 想轉型做科幻打仗， 點知好似無乜人buy咁

佢應該認錯人

龍媽電影作品唔多

終於可以J返Terminator

就係因為寫好結局就老閪都唔拍
拍咗咪冇得出續集賺

我係認錯,以為你地講龍媽係lena headey，佢有做terminator套劇，我炒到亂哂...

其實都是CG 做得好，無劇情可言。

時間線好亂唔知邊集又reboot咁。
呢集即係接住舊時個集最尾洲長跌落溶爐？

無錯係嗰集

terminator套劇係咪都係爛尾or無尾？

無尾

究竟有冇John conor

撻撻⋯撻撻撻！
撻撻⋯撻撻撻！

驚唔驚劇透？

驚，因為見到cast 有先問

監製之前公開接受訪問話有
不過戲份唔多
今集集中講佢老母

黎緊仲有top gun

好 咁唔講

睇左，唔劇透評論下
好睇
一開始見到騰信心諗中伏
但呢集就算唔鐘意個故事睇打戲都會覺過癮

似星戰7炒條大穚
我覺得有少少重點改左成套戲覺感上已經唔同以前

呢套3個女主完全收晒迪士尼啲所謂強悍女角色皮

介唔介意講下個劇情

佢個樣太迷人
做唔到Sarah Connor

3真係垃圾到喊

前幾頁咪講左
重有咩想知？

唔係劇透討論區唔講啦
最多講個故好明顯為繼續拍又整新問題

#33 岩唔岩

都預咗，之前睇過話係新三部曲嚟
如果繼續係占士金馬倫編劇嘅話就好

仲拍？
我以為今集完咗佢

唔會再睇呢個垃圾系列

咪撚睇01啦

應該都唔會咁快完
paramount同福士為咗宣傳呢套嘢極dum本
同咗三隻game搞合作crossover（gears5、mortal kombat、ghost recon）

似係想趁阿諾仲拍得嗰陣整個盡地一鋪

但天網機種計～ 最強係Tx

畀咗喇

其實每次都係 天網處於下風 所以先要派人去殺

醒目仔今次又要收皮了

唔覺得 所有都值得一睇

han solo 其實可以
龍媽演員黎講頗垃圾

代表... 係時候打返鋪魂斗羅

鬼影變幻球

晚晚中出thx

應該已經好老 好似係79年

唔好劇透住,未睇
我只係想講啲人話上集阿John好似星戰咁破壞童年回憶,
其實阿John隨咗第二集醒目啲之外,
根本套套John都唔係咁勁,只係佢睇曬攻略先去打機,
啲人唔知先覺得佢神
龍女嗰套,個攻略一無講,佢即刻瀨嘢

變咗t3000都幾好呀 終於可以死得其所

同skenet 隔合幸福

根本天網同connor本身已經係你中有我我中有你嘅關係
冇天網Connor就唔會出世，冇Connor天網就唔會誕生

但係第3集個尾拍得最好。

龍母變condom

龍媽個look有加持

以前好靚仔

Itunes有Genisys特價$38

how

暫時我唔見一款terminator可以打贏百變星君

我 rambo + 阿諾 + Rocky (creed 2)

如果講返第二集就最記得呢隻歌

俾將軍呃左入山窿，接全世界射核彈，然後各地軍隊聯絡John兩夫妻，包得好完美。

Netflix有3-5
俾一個月淨係睇呢3套都抵

係選角廢

hmvod有最重要嘅1、2

3-5已廢

岩岩睇完

沙拉後版好好J

時間線太亂

無睇過一二集 但想問州長喺原版究竟係好人定壞人 點解又話佢黎殺John 但係個明珠台睇過少少又好似有啲集數佢係好人救John